100毛上市申請失效

【100毛母公司「毛記葵涌」上市申請失效】

營運《黑紙》、《100毛》、「毛記電視」網站及流動應用程式的「毛記葵涌有限公司」，去年7月向港交所提交申請，擬於香港主板上市，不過根據港交所網站顯示，「毛記葵涌有限公司」上市申請狀況顯示為「失效」。

咁都可以上主板

Molamola

狗屎垃圾content farm都申請上市

唔好理, MK鍾意